葉繼歡有冇睇過樹大招風？

無

點解你唔睇？

葉國歡？
我葉繼歡啊！

佢地夠膽搶我！搶我！！